火影到忍界大戰開始就好撚悶

成班開哂party咁做物鳩

吹大左
收唔返

似係臨完前黎個明星大亂鬥咁
衝鋒21個世界盃都係咁

同埋仙人模式 九尾模式，完全感受唔到佢有幾勁

多左好保護罩ja唔係一早俾人打死

話悶但又追晒

無衝突

我追到忍界大戰就冇睇，都唔係講忍術，變左魔獸世界咁

我由佢完左先開始追，由1追到701

真心覺得垃圾

火影忍者 > 真係講忍者
火影忍者 疾風傳 > 轉生 血統 師承 怪物大戰

魔法大戰

見你地接受到悶都繼續睇咁作者有咩動力作好佢？
我有我出得悶你有你繼續追
我錢照袋 理_得你

認真答你
仙人mode加攻防速血魔
九尾mode加魔伸縮手腳
仲有開personal hotspot

九尾mode先加速喎
仙人唔覺佢加咗速 似因為加咗感應能力所以顯得速度快咗

反應快咗算唔算加速

阿含反應快但唔代表佢跑到4秒2

boruto>>>忍界大戰

中忍戰打後已完

佩恩個位要完
不過之前鋪左大把嘢未講
最多打埋曉

班同忍界大戰
比個仔玩

係